沙田有人中實彈？

真？

Pushp

source?

Link

沙田都有？只知西灣河有兩個

source??

唔好係真

Source

關唔關事？

Source

推

你邊到聽返嚟自己講先喇 你個source係咩呀

Source?

落晒order 實彈應對 好撚野 香港人比年恰到上面

人地話tg 講

人地tg 講

已fc 係假，sorry
不過好彩係假